今晚才子講撚左你地要35+,中共明刀落重手

泛民主派議員點撐呀。

今年九月中共要變天了